*Escrevendo no Celular*

Um dos serviços mais utilizados pelos usuários de aparelhos celulares são os SMS (Short Message Service), que permite o envio de mensagens curtas (até 255 caracteres em redes GSM e 160 caracteres em redes CDMA).
Para digitar uma mensagem em um aparelho que não possui um teclado QWERTY embutido é necessário fazer algumas combinações das 10 teclas numéricas do aparelho para conseguir digitar. Cada número é associado a um conjunto de letras como a seguir:
Letras  ->  Número 
ABC    ->  2 
DEF    ->  3 
GHI    ->  4 
JKL    ->  5 
MNO    ->  6 
PQRS    ->  7 
TUV    ->  8 
WXYZ   ->  9 
Espaço -> 0 
Desenvolva um programa que, dada uma mensagem de texto limitada a 255 caracteres, retorne a seqüência de números que precisa ser digitada. Uma pausa, para ser possível obter duas letras referenciadas pelo mesmo número, deve ser indicada como _.
Por exemplo, para digitar "SEMPRE ACESSO O DOJOPUZZLES", você precisa digitar:
77773367_7773302_222337777_777766606660366656667889999_9999555337777